九龍灣MegaBox點解冇人？

Megasales promotion 好吸引

去德福都唔去鬼地方啦下話

個個位點走呀

遠撚到

Megabox 唔搞本身都冇咩人

成班港豬好鍾意去嗰度玩
聽講班港豬啱啱旺角完即刻去九龍灣

megabox 隔離就係狗屋

咪 on9

德福樓下就係牛頭角狗屋

Agger

Megabox可以有咩車走？
入夜又少人

德福多好多車 有事上黎搭唔到車入啟業村都得